垃圾含大仔

我：
含大仔：
上次有個含大仔黎我公司interview
一開始我望一望佢份Cv.
見到佢係含大畢業 就已經下定決心要撚尻佢
我特登問佢還邊間大學畢業
佢竟然夠膽死答我：「我恆大first hon畢業嘅」
之後我即刻拍枱企撚左起身
大大聲咁屌柒佢：「其實你地班含大仔係咪個個都上莊上撚到懵撚咗 竟然會當自己讀緊嗰間垃圾係大學 你幾時見過一間會大學都咁撚多垃圾喺度？」
條含大仔： 答唔出姐係無啦？ 」
條含大仔眼濕濕咁：「恒大事實係大學wor!」
講撚完呢句我更加嬲
一野掃撚左佢份Cv落地
叫佢執野走人
翻屋企等消息
垃圾含大仔一世都係垃圾

pish

皮已正
含大都叫大 咁明愛都叫大啦

含大係大學嘅話 i大都係大啦

垃圾含大仔偷偷留下負皮

垃圾含大仔我屌你老母

on 9。零分重做

0/10

真人真事

禾地含大仔得罪你啲咩?
唔請我咁禾就另謀高就囉,
反正禾地大把機會, 得你間垃圾公司咩